# Авторизация пользователя в системе

* [Авторизация](#authorize)
* [Регистрация](#registration)

---

<a name="authorize">
## Авторизация

**URL**: `/api/auth/login`

**Метод**: POST

**Описание**: 

Получение токена авторизации. 

Все запросы, требующие авторизацию, должны содержать следующий заголовок:

`Authorization: Bearer <access_token>`

Время жизни токена - 1 час. В случае истечения этого срока, любой запрос вернет заголовок `authorization`, содержащий новый токен. Если токен не обновлялся в течение двух недель, то потребуется повторная авторизация.

**Параметры**:

| | |
| ------ | ------------------------------ |
| **`email`**       |  Email |
| **`password`**   | Пароль  |

**Ответ**: 

```javascript
200 OK: {
    'status': 'success', 
    'data': {
        'token': 'Токен авторизации',
        'user': 'Информация о пользователе'
    }
}
```

---

<a name="registration">
## Регистрация

**URL**: `/api/auth/register`

**Метод**: POST

**Параметры**:

| | |
| ------ | ------------------------------ |
| **`last_name`**       |  Фамилия |
| **`first_name`**       |  Имя |
| **`middle_name`**       |  Отчество |
| **`email`**       |  Email |
| **`phone`**       |  Телефон |
| **`password`**   | Пароль  |
| **`password_confirmation`**   | Подтверждение пароля  |

**Ответ**: 

```javascript
200 OK: {
    'status': 'success', 
    'data': {
        'token': 'Токен авторизации',
        'user': 'Информация о пользователе'
    }
}
```